有冇人察覺到有好多公司藍底扮黃想食兩家茶禮

大部份人只睇一兩單新聞 完全唔知有公司藍底扮黃。
d 撚屌公司為左錢 咩都做得出。

一人篤一間 反對兩面狗

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

之前派麵包果間。 背後人極衰 西極臭

佢有佢整。 d假黃都識得入去投自己

金融界 根本就係全黃。

要叫葉劉去認證下

本質係黃 事實係藍到黑 。 咩玩法

葉劉一出 誰乳爭鋒

堆人為左個一兩股。 開埋果d 藍到黑既戶口。 新浪果隻呀 騰訊果隻。 dklm

（民記問卷）一份問卷都唔去做 仲講咩香港人反抗

推

支持支持

篤俾藍絲睇

2邊篤？

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

no， 只篤藍絲，跟住引藍絲攻擊佢，焗佢真轉黃